今日好多post都講深圳取代香港 但我想講

好撚好笑

睇清楚 咩野比香港人 澳門人入住享有「市民待遇」

又係中共字眼
明明就求人去 講到係比著數你

香港人洗撚番你深圳住？
講到咁把閉做乜係咁想香港人番去住？

你個14億人民呢？

又未係想要香港人幫你搞起個深圳？

你玻璃心蝗蟲有本事自己搞起你塊爛地佢啦

真係人唔笑狗都吠

10

9

8

7

6

5

4

3

大陸係咁架喇, 講到你幾差幾差咪又係黎

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

到時咪睇下有冇人去，有冇外資咁投資

2

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

又被福利下次又要被要不是中國...

1

屌同上海自貿區嗰陣啲terms差唔多咋嘛改過個名當新嘢

連上海都過唔到香港
深圳唔係近香港 真係罷撚

上海搞成點呢唔知冇哂聲氣既喂

上海都講咗幾十年。得未？

14億人都比唔上700萬
仲有咩好講

True!! Push

等D大陸人炒下深圳概念股 轉移下視線姐

上海同深圳係華大同華二。華太師成日想華大同華二出人頭地，但兩個仔扶極都扶唔起，反而華安就被打壓，但打極唔死。